泛民唔明 引渡修例 樓市仆街 係開心 唔係驚嚇

作者：無神論者的巴別塔

所以我成日都話，離地黃屍點解永遠都唔會明白焦土論，係因為佢地根本唔係同社會嘅大多數人生活響同一層次

對肥佬黎同何俊仁黎講，樓市仆街等於佢地仆街，但對好多香港中下階層黎講，樓市仆街卻係一種解脫

你班黃屍成日以為恐嚇緊人，其實被恐嚇嘅就只有你地自己

Fat Fat Wong:
聽到呢啲曲線撑惡法嘅蝦碌，好笑亦可悲

Stephen Wong:
想推銷一樣嘢而獲得最大效益一定係講一啲最多人都會中嘅 point，例如因為外國公司走會令失業率攀升，中小企會更難做生意，香港無啖好食等等

無神論者的巴別塔:
呢班撚樣就算走都唔撚會賣樓，繼續響香港做業主剝削你班窮撚

ChiChung Choi:
前年計，差唔多可以上車，點知又升左；上年計又差唔多，再升；今年唔諗喇...咦，通過呢啲乜乜物物會大跌？

我一定支持！

Ryan Pkyg Shiu:
渣住幾層樓係手點會同你焦土 佢地會焦埋

外資走哂，轉哂中資咋

離撚晒地, 以為香港中產多過低產

班飯民識唔識既
係都講外資撒離 失業率高左
特區護照冇免簽 同支那睇齊

果d出post係販民議助打手黎

佢哋大把樓係手，梗係要出盡力去反對啦⋯⋯

樓市仆街你分分鐘份工都冇埋呀到時30萬一層都買唔起

咁恐怖牙
咁失業係咪可以申請老綜

樓市下跌
同失業樓市下跌
係兩回事黎架
巴別塔你明唔明呀

咪撚傻啦
有逃犯條例，歐美又取消關係法
中資仲黎香港做乜? 又避唔到共產黨，又洗唔乾淨d錢
貪香港人工貴定租金貴?

就算唔失業
跌到300萬層樓
但係共產黨隨時可以捉人返大陸
你有錢仲係香港買樓
緊係移民啦

失業巧京京牙
會唔會死人林樓

重新洗牌

醫生都引入緊啦
你份工憑咩

去中國是但一條漁村都樓市扑街啦，留係香港等變小漁村咁笨？

真係on撚99 樓價跌你仲有工做？

嗰班應該全部都係小學雞完全唔知負資產幾恐佈

邁向委內瑞拉又踏出左一大步

睇吓東北咪知囉